是靚晚 靚果盤

蕉咁少？

好橙

我牙媽切個陣偷食咗D

食咁少？

印仔一定好毒

大佬去邊度唱k，嗰果盤得咁少

有冇睇過masterchef有一集成個生果盤掉落垃圾桶

樓豬好橙呀

是

米癲拉